<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Nu3</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="nav_news_title">Noticias</string>
    <string name="nav_history_title">Historia</string>
    <string name="nav_our_team_title">Nuestro equipo</string>
    <string name="nav_vision_title">Misión y visión</string>
    <string name="nav_donate_title">Donar</string>

    <!-- Team Names -->

    <string name="president">Presidenta Junta Directiva</string>
    <string name="vice_president">Vicepresidenta Junta Directiva</string>
    <string name="executive_director">Directora Ejecutiva</string>
    <string name="operations_subdirector">Subdirectora Técnica</string>
    <string name="operations_supervisor">Coordinación Área Técnica</string>
    <string name="accounting_supervisor">Coordinación Administrativa y Financiera</string>
    <string name="commercial_supervisor">Coordinación Comercial</string>

    <string name="donate_hint">
        Ingrese cantidad (USD)
    </string>

    <string name="donate_paypal">
        Donar con Paypal
    </string>

    <string name="donate_pse">
        Donar con PSE
    </string>

    <string name="history">
        La Fundación nu3 se constituye el 5 de diciembre de 2005 en la ciudad de Barranquilla, Colombia. La fundación surge en respuesta a la necesidad que presenta un alto porcentaje de la población infantil en Barranquilla y el departamento del Atlántico, para acceder a una alimentación con el contenido nutricional y energético necesario para su normal crecimiento y desarrollo.\n\n
        De esta forma, más allá de proveer un alimento y aplicar un modelo educativo, en la Fundación nu3 trabajamos por la felicidad de nuestros beneficiarios, su presente y la construcción de un mejor futuro rodeado de igualdad, equidad, necesidades básicas satisfechas y calidad de vida con oportunidades de progreso.\n\n
        La fundación nu3 atiende de forma integral a más de 19.000 beneficiarios anualmente, entre los que se encuentran: niños, niñas, madres gestantes, madres lactantes, adultos mayores, jóvenes y sus familias, brindando programas de Seguridad Alimentaria y Nutricional, complementados con estrategias de Salud, Educación y Generación de Ingresos. Inició atendiendo 35 niños en el comedor del barrio Santamaría de la ciudad de Barranquilla, estableciendo el primer comedor de la fundación; sus intervenciones se extienden a los departamentos del Atlántico, Bolívar, Magdalena, Chocó y  Córdoba.
    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="mision">
        Ejecutar programas de seguridad alimentaria y nutricional para disminuir los niveles de desnutrición en la población más vulnerable. Asimismo, implementar estrategias de educación, salud y emprendimiento que promuevan el desarrollo integral de la familia y sus hijos.
    </string>

    <string name="vision">En el 2025 seremos reconocidos a nivel nacional e internacional, por nuestro excelente trabajo integral en contra de la malnutrición de los niños en Colombia, promoviendo oportunidades e inclusión social a las comunidades atendidas.</string>

    <string name="donation_motto">Contigo contruyo una vida digna</string>

    <string name="values">
        Transparencia y eficiencia
        Responsabilidad
        Solidaridad
        Confiabilidad
        Calidad humana
    </string>
</resources>